# diary

Веб-приложение "Дневник"

Для одного пользователя

Пользователь может:

* добавить событие, которое он уже совершал, с новой датой и комментарием (необязательно);
* добавить новое событие с комментарием (необязательно);
* пометить событие как однократное/многократное;
* просматривать события в порядке от самых свежих до самых старых вместе с комментариями и информацией о том, сколько раз произошло и сколько дней подряд выполняется;
* видеть недавние уникальные события с информацией о том, сколько раз произошло и сколько дней подряд оно выполняется.
